Title: Da ist das Ding: Der Veronica Mars Trailer
Date: 2014-01-03 11:42
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: movies, veronicamars
Slug: da-ist-das-ding-der-veronica-mars-trailer

Ok gut, es gab schon ein paar Ausschnitte und Teaser zu dem Veronica
Mars Film. Diese setzten sich zum Teil aber aus Serienszenen zusammen.
Dies ist nun der erste richtige Trailer zu dem Film. Nach den Teasern
hatte ich sogar ein wenig gezweifelt ob es so gut werden kann wie ich
hoffte. Dieser Trailer jetzt hat das Feuer wieder entfacht und ich freue
mich auf den Film. Bis dahin kann ich ja zum achten mal die Serie von
vorne bis hinten durchschauen...

{% youtube wq1R93UMqlk %}

